［第一龍門］迪基亞世界盃數據令世人震驚

The 27-year-old made his first save of the tournament in Spain’s 2-2 draw with Morocco — an incredible 205 minutes into his campaign.

Prior to that, De Gea had faced four shots and conceded four goals.

He was the only goalkeeper at the World Cup to play two games and not make a single save.

The Spaniard ended his run with a diving save to deny Khalid Boutaib and will get more time to improve his record as his nation sealed progression to the round of 16.

When Egypt goalkeeper Essam El-Hadary took to the field against Saudi Arabia, he made history.

At 45 years and 161 days old, El-Hadary broke the record for the oldest player to appear at a World Cup finals.

The Egyptian goalkeeper was two years and 158 days older than Colombian Faryd Mondragón, who previously held the record.

He was also older than three of the managers at the World Cup – Roberto Martinez, Mladen Krstajic and Aliou Cisse.

廢龍

曼聯而家連龍門都唔係1線了...

倒數第一

廢龍滾回曼徹斯特

要全隊重組

除左牛油手個球,其他都好難救

如果哥狗教呢隊曼聯拎到英超，我就服佢

請問邊球難救?
全部曲墮喎, 有晒時間比佢反應
做下樣飛下都好丫

如果唔係比後防累佢全部救曬再打埋反擊啦

無撚錯 廢龍垃圾龍
賣都無人要呀

CHING SICK BALL

魔性

世界杯黃大仙
有神快拜

西班牙巴禾

中龍就入

沒有摩連奴 迪基亞什麼都不是

又12碼又死哂角都易救
CHING SICK BALL

屌佢老母好意思話DDG
琴晚第一球
前巴塞球員恩尼斯達, 同皇馬主力後防拉莫斯都夠哂勁啦
咁樣傳失
第二球又係拉莫斯唔夠頂
好野呀成班世界級後防

幾場就講到變世界級廢龍
佢踢落係差d信心
但除左牛油手有邊球關佢事

感謝琴晚西班牙上演笑片

咁撚廢
抵佢成世踢死曼狗

如果佢同navas 交換國藉
佢什麼都不是

賴啦 對住史摩寧咁耐都頂得順啦

史波寧>>>>拉莫斯